小船掠過湖面，快樂的度假者們拿著毛巾和泳裝忙碌地走來走去，他們的後背朝天，朝岸邊打開。 北卡羅萊納州的一個小鎮在建造它的公司的有毒陰影下掙扎|艾米麗·卡塔內奧/Undark |， 2021年12月17日|大眾科學 
 當他們沿著掀背車滑下來時，鈴鐺叮噹作響。 幸福的秘密? 思考死亡。 邁克爾·伊斯特，2021年5月13日 
 她很快就創辦了Texas Beeworks，晚上、週末甚至午休時間都在幫助別人養蜂，還開著自己的兩廂車，把蜂箱放在後面到處轉。 TikTok上走紅的養蜂人得到了很多…… 特拉維斯·安德魯斯，2021年3月18日，華盛頓郵報 
 一輛1968年的野馬掀背概念車預測了1974年至1993年生產的第二代和第三代野馬的掀背車型，因為這是當時消費者的需求。 福特的電動野馬Mach-E是邁向未來的重要飛躍丹·卡尼2021年2月12日 
 我們一到營地，就喜歡上了Bean酒店後面的廚房，可以通過一個掀背門進入。 Sprinter vs. Teardrop Trailer:什麼最適合野營? 威爾·泰勒，2020年11月28日 
 警方迅速調出了現場的監控錄像，獲得了一輛黑色小型雙門掀背車的視頻。 震驚俄克拉荷馬州的“無聊”殺人內幕克里斯汀·佩利塞克2013年8月23日每日野獸 
 他那輛亮紅色的斯巴魯掀背車就像……嗯，我無法形容它。 如何成為一個賽車海盜王|大衛·弗拉姆| 2013年5月21日|每日野獸